到呢一刻你生存既意義係咩?

到呢刻你為D咩仲生存係世上

自己

唔知 幾年前已經唔知為咩努力 為咩生存

ACG!

尋找生存意義

為左識到女朋友

瘋狂打飛機

屋企人

因為冇勇氣自殺

夢入面先係真正既我

我都搵緊

為平淡生活而生存

睇彩虹小馬

尋找生存嘅意義

為左死

等死

努力上游

實現夢想

睇男親女愛

愛與被愛

幫女友達成夢想

沒有....
生存繼續亂諗野
想休息（唔係死）係想好放鬆唔諗野

其實冇